咁樣曬臘肉好食啲㗎咩

隔嚟屋搬走咗房署搭棚拆嘢嘈到仆街訓唔到，起身一睇

高空生曬臘肉 可能真係好食啲

搭棚為左曬臘肉咋

裝修賺一份
賣臘味又賺一份
fat fat

我老母都係咁。。。

而家隔離屋靜晒 可能已經食緊臘肉飯

咁撚熱都曬臘肉既

個裝修佬真係好鍾意食

咁猛曬好乾架喎

岩 要陰乾佢

會唔會真係你老母

我屋企無咁開揚

識食
陰風先正

pish

可能一邊做一邊奶呢

一路做工程D灰呀、批盪呀飛落去真係滋味無窮

IP都唔洗check

友愛